<div>

<h2>DsaTab is free - <span style="font-size:80%">as in free beer</span></h2>
<div>
<p style="text-align:justify">Erstmal ein <strong>dickes Dankeschön</strong> an alle die DsaTab bereits erworben haben als es noch kostenpflichtig war. 
Ohne euch hätte ich die Entwicklung nie soweit vorantreiben können.<br/> 
Um mögliche Probleme bezüglich der "Das schwarze Auge"-Lizenzen zu vermeiden, steige ich jetzt auf eine kostenlose Varinate um. Was jedoch nicht heisst, dass ich eure Untertützung nicht weiterhin benötige.
</p>
<p style="text-align:justify">
Von In-App Werbung halte ich persönlich nicht viel, da ich sowieso schon ein Platzproblem mit den kleinen Screens
habe. Ich habe mich daher für das "Spenden-Geschäftsmodell" entschieden, was man unschwer an den nervigen Spenden-Popups erkennen wird. Falls jemand nichts spenden will, ist das natürlich auch in Ordnung. Bei den Einstellungen
gibt es fast am Ende einen Punkt "Vollversion verwenden", aktiviert man diesen, verschwinden die Popups und man kann
den gesamten Funktionsumfang der App nützen. <br/> 
<strong>Alle die DsaTab noch gekauft haben, können diesen Punkt natürlich ohne Spende und schlechtes Gewissen aktivieren ;-)</strong>
</p>

<p style="text-align:justify">Falls du der integrierten PayPal Library nicht vertraust, kannst du auch auf <a href="http://dsatab.blogspot.com/">http://dsatab.blogspot.com</a> den Spenden Button rechts unten klicken.</p>
</div>

<h2>Version 1.6</h2>

<h4>Neue Features</h4>
<ul>
<li>Einführung eines Lite Modus, der ziemlich lästig nach Spenden bettelt. Man kann aber in den Einstellungen ganz einfach kostenlos auf die Vollversion umsteigen.</li>
<li>Spenden können jetzt direkt in der App über Paypal abgewickelt werden.</li>
<li>Talente und Zaubersprüche können nun gefiltert werden. Über das Kontextmenü kann eine Talent als Favorit oder ungenützt markiert werden. Die Filtereinstellungen kann man auf den einzelen Seiten über das Menü einstellen.</li>
<li>Verschiedene Verwendungsarten von Waffen werden unterstützt (Orknase beid-/einhändig, Wurfspeer Fern-/Nahkampf).</li>  
</ul>

<h4>Bugfixes</h4>
<ul>
<li>Werte der Orknase korrigiert</li>
<li>Stufe wird jetzt korrekt nach 4.1 angezeigt</li>
</ul>
</div>